林鄭今日個記招好似一個冇咗靈魂嘅人

曲線話唔會落台

黎緊3年工作會好困難